日出康城LP10樓書周二上載 首張價單不少於179伙

南豐及港鐵合作發展的將軍澳日出康城第X期(日出康城第10期)LP10樓書將於周二公布，周二同日開放LP10示範單位予傳媒參觀，LP10價單價錢有機會在本周內公布。

南豐發展有限公司地產發展部及銷售部總經理盧子豪表示，LP10將於明日上載樓書及開放示範單位予傳媒參觀，料本周四開放予公眾參觀。LP10料周內公布首張價單，首批將不少於179伙，戶型涵蓋2房至3房。

有咩想問可以隨便問

無野想知 無野想問

aa你估開價幾多

我估萬4-萬5 康城盤不嬲都受歡迎

又block 一個